艾斯柏斯果種廢唔講得笑

成場冇腳好波,重搵佢射12碼真係笑話黎